點睇元朗出現大批藍絲聚集 報極警都冇人應

警員收到投訴後, 無向有關人士發出告票, 反而從旁保護

共同目的喎，告票呢？

大家各懷鬼胎唔算共同目的

已經係非法集結

btw 第一圖 支國旗係咪調轉咗

支持者 唔拉

刑不上藍絲

雖然無鎮壓示威者同記者咁震撼
但係呢d事都一樣要上twitter

因為香港人剩係識唱歌，佢地點會驚

排隊買冰者

仲報狗

我敢肯定年輕人識既比例多過班廢中廢老

工作緊可以豁免
大家明啦

呢幾件廢老
暴動喎

其實班藍絲出黎做馬嬲戲更加顯示黑警執法不公

入面班議員唔該問下pk鄧點解唔執法

藍絲大晒，通街屙屎都無事

侮辱國旗

專業少少好唔好?點拎飯盒?

今次又收左幾多錢

今日仲問點解
2020既香港已進入新時代

佢睇你唔到……佢睇你唔到……佢睇你唔到

真係好撚柒

侮辱國旗，拉得

d狗真係好慘, 要靠d藍絲廢老打飛機